Bruno Mars同周杰倫可能會出歌

估下會係咩風格？

Uptown mojito

Jay把聲殘到咁，負責rap下好喇